★下一代ipad應該係（ipad air2殼+ip7零件）

apple 已死

不願面對，

留名學野

真係多撚謝Tim cook

推

你以為啦
iPhone 6 都仲有大把料未清完

咁咪 ipad air 2殼+ip6零件

魔魔買不買New ipad